有冇人試過讀書講錯野 一直冇人請

如題，加埋行頭好窄
成績好都冇用
grad咗兩年連interview 機會都冇
唔知係咪傳說所講俾人blacklist 咗20年

你講咗咩

睇怕你唔係講錯嘢喎... 1999

搵人對下你張CV

讀錯科呀話?
check埋智商啦 緊係無人請啦